45 aventuras que sólo podrás vivir con el amor de tu vida

 No es que el mundo sea color de rosa, sino que la vida adquiere un sazón distinto. No es que exista perfección, sino que existen motivos. No es alguien con quien anclarse, sino con quien caminar. Encontrar a una persona especial, cuyos gustos, intereses y pasiones sean afines a los tuyos representa un verdadero regalo y una oportunidad. Sí, porque se trata de una ocasión, quizás única en la vida de experimentar el día a día de manera distinta y disfrutar de los pequeños y grandes placeres en una mayor potencia. Los viajes son distintos, el café tiene un aroma mucho más rico, el frío no cala, el sexo es una experiencia completa y los silencios son pequeños regalos cotidianos. 
 La mente y los sueños se abren a posibilidades infinitas cuando el amor es el motor de la vida; el peligro no existe y la adrenalina parece ser el único combustible que nos da sentido. Somos invencibles, vulnerables, mortales… pero es ahí donde se esconde el secreto. La posibilidad de morir en el clímax mismo de la vida ofrece un placer prohibido y exquisito; un secreto al cual pocos tienen acceso. 
 Sentimientos, cartas, recuerdos, fluidos , fotografías, recetas y detalles. Elementos que conforman el ayer y el hoy de lo que le da sentido a nuestra vida: las experiencias. Momentos que se traducen en verdaderas aventuras que puedes vivir cuando hay alguien caminando en la misma dirección que tú, y que de cumplirse, terminan por fortalecer un lazo emocional y físico mucho más fuerte del existente. 
 – 
 1.- Vayan a un autocinema y acóplense a la atmósfera antigua y romántica. 
  
 2.- Construyan un fuerte de sábanas y pasen la noche en el interior. 
 3.- Hagan un viaje en carretera por distintos estados, ciudades y pueblos. 
 4.- Acampen en la playa . 
 5.- Hagan un poco de senderismo y escalen un cerro o una montaña. 
  
 6.- Vayan juntos a una feria de pueblo. 
 7.- Organicen un pequeño picnic: lleven una botella de vino, algunos baguettes y un rico postre. 
 8.- Vayan a un mercado de pulgas y compren algún mueble viejo. 
 9.- Visiten todos los museos de la ciudad. 
 10.- Vean una serie de televisión de principio a fin. 
  
 11. Aviéntense del paracaídas juntos. 
 12.- Admiren el atardecer juntos desde la torre más alta de la ciudad. 
 13.- Pasen todo el día juntos en la cama. 
 14.- Vayan a un festival de música juntos. 
 15.- Organicen una cita doble con buenos amigos. 
 16.- Hablen en acentos todo el día. 
 17.- Salgan de viaje un fin de semana sin haberlo planeado, simplemente elijan un lugar, hagan una maleta rápida y disfrútense. 
 18.- Vayan a una boda sin ser invitados. 
 19.- Elijan una serie de películas y hagan un maratón juntos. 
 20.- Cocínense de manera regular. 
 21.- Organicen juntos una gran fiesta. 
 22.- Visiten un bazar de libros antiguos y compren las mejores gangas del día. 
 23.- Escóndanse pequeñas notas de amor en lugares en los que tu pareja los encontrará. 
 24.- Ahorren para ir al restaurante más elegante de la ciudad. 
 25.- Escalen un muro. 
  
 26.- Practiquen buceo en alguna playa exótica. 
 27.- Organicen una gran broma de pareja. 
 28.- Tengan una pelea de almohadas. 
 29.- Lean el mismo libro. 
 30.- Pinten su departamento juntos. 
  
 31.- Hagan una cápsula de tiempo. 
 32.- Corran desnudos por la playa. 
 33.- Pidan informes sobre un departamento como si fueran recién casados. 
 34.- Vayan por un masaje de pareja. 
 35.- Tengan sexo en algún lugar inapropiado. 
 36.- Quédense despiertos toda la noche hasta el amanecer. 
 37.- Canten un dueto en un karaoke. 
 38.- Vayan a una fiesta con disfraces de pareja. 
 39.- Armen un playlist de las canciones que los han marcado. 
 40.- Recreen su primera cita. 
  
 41.- Visiten una ciudad que ninguno conozca. 
 42.- Vayan de pesca a un bello lago. 
 43.- Tengan sexo en un momento prohibido. 
 44.- Viajen a una ciudad en la que hablen un idioma que ninguno entienda. 
 45.- Súbanse a un globo aerostático juntos. 
 – Te puede interesar: 10 señales que prueban encontraste al amor de tu vida